香港既批鬥文化真係令人窒息

學術上，唔上進又屌，太上進又屌，
問又屌，唔問又屌，
個個都覺得自己諗既野一定啱，
但係討論起上嚟又唔肯教人，
只係識講自己幾勁，幾了解。

行動上，去做又屌，唔做又屌，
做得少又屌，多又屌，
有希望又話人天真，無希望又話人放負，
又成日怨無人會做，有人做就睇一時間批鬥咗先，
永遠都覺得自己比人好。

呢種咁既文化根本就係反學術，反討論， 反思考，反創新，
唔去鼓勵創新必然要面對既失敗，求學既心態，
人地唔同意就去屌人，
唔去自我反省，只係永遠都話人地唔好，
香港既批鬥文化真係令人窒息。

父子騎爐 最緊要咪理人點睇 人既質素係咁多就真係得咁多

網絡降頭

連登文化姐
出面啲藍絲不知幾團結

犬儒係咁